如果法例規定一定要,大家諗住幾多歲先改信伊斯蘭(回)教?

我諗可能30歲啦,成熟左可以更加全方位面對呢方面既考驗
咁你地呢